我同大家講一個可信VPN 絕對係萬能

popo check 完你FB check 左個IP
之後你一句唔係我post 啲野我比人盜用ac 佢可以唔prove 你唔係？
麻煩係佢會搞你一大輪姐，所以所有人如常用TG 連登
Join VPN
冇就講野唔好咁直，要似京都人

cyber ghost可唔可信